踏入青春期會有咩心理轉變

有冇真實經驗分享

'

呢個問題會唔會太難答

.

好想扑野.

咁點控制自己

你問返自己囉

專注力下降，投入唔到。
game over

我嗰時唔係好正常...

真係好慘

好想拍拖，開始留意身邊異性，佢地做咗啲嘢會我心跳加速

成日想show off或者扮cool吸引人
多愁善感成日諗人生的意義
追求快感

我係拍過一次
之後好失望就冇你講嘅嘢了

如果係男o既

會好想打丁

多愁善感係真
好多嘢以為自己好明

會打

正常都會想繼續吸引其他異性留意自己

但係太沉醉喺以前...

做下運動,
打下J

唔止男 女嘅都好想拍拖好想做愛

有啲女又話全世界都唔明佢
其實係咁簡單咋

會開始心理變態

我個frd好變態
青春期之前好純